[戰術文］警隊政府離間計

相信很多戰友都對警隊濫用武力等種種行為感到憤怒，但仔細想，我們為何不停需要面對警察的暴力，甚至弄得不停有義士被捕犧牲？這根源在於政權躲在警察後面。

要對準政權，和理非應該要開始嘗試使用離間計。淺藍的市民很多看電視只會看到警察VS示威者的畫面，所以當他們撐警，就不會同意示威者所做的事。那麼我們反其道而行之，在所有集會中統一口號，喊：

支持警察依法執法，反對政府漠視訴求，反對政府每天出賣警隊加班！[/b]

形成的效果是示威者叫撐警口號所以藍絲失去反對示威的理由，同時連cctvb 等所有染紅媒體都會播放出示威者與警察連成一線反對政府的畫面！！！

沒錯，這需要大家忍辱負重，但一旦成功，就可以[b]把政權從武力的保護網抽出來，既能減少手足受傷，又能殺對方一個措手不及，更能瓦解建制勢力，一舉三得！

比較進取的，甚至可以混入撐警的活動，一邊跟隨大喊支持警察的口號，同時加入反對政府的口號。盲撐警察的藍絲絕對反應不過來，到時就可以進一步分化藍營！

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

絕對大力支持！各行各業各區各有各做！